銀行ecf交流區

做開投資related既dept
最近想增值下
見到銀行ecf既財資管理課程（TM)
覺得幾岩自己
但係又見到CFA/FRM/CFP
大家會點揀
同埋考完係咪要自己上HKCAAVQ/CPD
唉做人真難😵